想黎機場 但係點去

求教

推

除咗機場快綫之外

有冇人知

係邊又唔講
個個區都有巴士架啦
一係call的都識掛

各區機場巴士

點知你邊度出發，
你係北極點教你

mtr東桶轉S1巴士

大圍/沙田呢

實有機場巴士，搵一搵or 問人

E42

A41 E42

uber

A車快啲唔洗兜

Thx 即到機場

a41

而家黎趕唔趕得切

趕得切 你而家出最遲五點都到

係咪真係連google map都唔識用